［開定先］票投咖哩飯懺悔區

我幫大家開定先
有票真係唔投？屌袋住先啦

咖哩飯：嘻

curry rice : 你班笨土派咪又係要奶我c眼 含啦seven head